網友你們的聰明和智慧，必能推理出新冠狀病毒的由來？？？？

唔知真假不過幾合情理

竟然唔Post 燒山

蕭山識吳明德既